班狗因為雨革後完全冇後果先越黎越過份，所以無論如何點都一定要有獨立調查委員會

如果今次佢地都完全無後果唔駛負責任
之後警察將會更加無法無天

所以點都好
一定要有獨立調查委員會
政府唔做民間自己做
搵國際人權組織同權威做

班狗無法無天

調查左1次，咁下次呢？
除左雙普選，唔會接受其他

點解大家仲係覺得正途可以制裁到佢地?

你地咁辛苦起左佢地底,到底係為咩?
念力攻擊?

咁雨革後都有七警, 朱經偉 要坐監

推

射催淚彈好似射精咁

七警有樣睇都係得五個坐，仲要攞人工攞到而家

比較想知道

佢地放番出來, 仲有冇得做番警察??

有案底唔得
不過可以著白衫